點解有啲人可以分左手都同前度保持良好關係？

利申：唔得

分右手呢？

我同第一個女朋友散左成8年到左右，到而家先可以傾下計

你咁on9問你都多餘

邊個開口？

我每次都和平分手，個個都係做返朋友

復原後不要再度跟你做朋友

我怕我念舊

係咪因為好憎對方

分手分成點？

和平分手咪可以

SP

好難

傾下傾下就會一齊返架啦

：咪就係因為咁俾人飛咗 痴撚線

分左5年，仲有成班中學同學一齊玩
仲試過佢同現任男友黎我同女友屋企一齊玩（仲有其他人）

不能忘記你

一段時間無見之後見返，發覺仲好愛佢

…

男都可以好絕

放唔低囉

屌左你老母，又block多件柒頭

我都唔明點做得到
明明係愛過既人又經歷咁痛苦既分手
大把朋友啦做咩要同佢fd返

因為分手果下完全唔痛苦
反而係2邊都解放左

國你老母

可能放到但憎對方呢

如果分手仲做得返朋友，一係表面扮無事其實仲鐘意對方，一係大家無真心愛過。如果真心愛過，無可能分左手可以做返普通朋友。

打友誼波姐

我身邊都有好多例子 係得我唔得咁

炮友咪得囉

其實和平分手點解唔可以做返朋友 分手只係代表唔適合做情侶啫，無必要絕交

冇愛過

因愛成恨掛 我都唔知

點解點解點解

我反而想知，你既現任同佢既前任做返朋友，你會點諗，無論係ex,exex定甚至乎係佢既初戀。

有時同佢做朋友仲好過做情侶

你諗下個ex 同第二個砌緊開心 你自己會舒服咩

兩個都無咗感覺 傾過努力過之後都係要散
依然覺得對方份人係好嘅

和唔和平分手都做唔到朋友 亦都唔想同一個曾經好愛嘅人做朋友 感覺好怪

就算你幾愛對方都好,你付出過感情既最後,結果係見到對方同第二個開心緊,你個心會安樂咩?

要和平分手其實都幾難

好希望可以有人答下我/分享下你既諗法

咁又真係令人擔心既…好難唔介意

但如果我話佢知，其實我真係控制唔到自己唔介意，咁樣會唔會好自私？
我既諗法係，人地分左手咁多年，衣家傾得返計，其實對佢黎講好似係件開心事。定其實唔係？
我諗唔明，睇唔透。

睇人啦
對我黎講
除非真係去到因了解而分開
唔係真係無咩可能

試過 但只係因為自己仲鐘意佢
到而家真係想放棄就唔想再同佢做朋友
見面都唔想
因為好驚會再受傷害

因為冇鍾意過⋯

當對方SP先可以做返朋友